港台：康文署今重開部分場地 工作人員指示使用安心出行程式

康文署今日重開部分康樂場地，其中在銅鑼灣運動場，早上有數名工作人員指示進場人士使用「安心出行」、量度體溫，以及登記個人資料。有市民表示手續簡單，認為新措施令他們感到安心。

有市民說，自從運動場關閉後每天都到附近的維多利亞公園跑步，今天特意趁重開到場了解，準備明天到運動場，他表示一直有使用「安心出行」，不覺麻煩。亦有到場耍太極的市民選擇登記資料入內，他表示，需填上姓名、電話、到訪及離開的日期及時間，認為有關安排好好，感到安心。亦有即席下載「安心出行」以作登記的的網球教練說，等待運動場重開已有2、3個月，認同進場前先登記，形容做法穩陣。

今日重開的戶外康樂設施包括運動場的跑道、網球場、草地滾球場、門球場、單車設施、戶外羽毛球及乒乓球枱等。市民進入重開的體育處所前必須利用手機掃描「安心出行」二維碼，或登記個人資料，以便出現確診個案時追蹤接觸者。

其實安心出行既目的係好
只不過係唔知你個陷家剷撚屌政府拎d big data 黎做乜姐

打個卡track你行踪有乜好？ 好喺邊度？

咁不如開晒google location history 仲安全

係啊，一定好好啦

亦有到場耍太極的市民選擇登記資料入內，他表示，需填上姓名、電話、到訪及離開的日期及時間
老閪都揀寫啦, 寫得樣衰1同7、5同8又分唔到咁

廢老冇私隱概念

所以我咪話紀錄行蹤呢個目和係好
但唔係用安心出行好 學你話齋我用google map係好
我唔係想話個垃圾安心出行好呀

收費入場嗰啲已經要用身分證買飛，裝個仆街app黎做乜尻

屌香港app搵cherrypick寫有幾撚其啊
d權限而家得返幾樣又唔撚講？

個政府咁的公信力，你仲信佢
咁你裝啦，你鐘意比人跟蹤偷資料的阻你唔到

我就一定唔信，仲要唔知佢有無加咩暗野係個apps到

都唔知究竟有乜撚嘢用

自己一個人打？

咁又點？開頭要拎咁多權限做咩？
呢個係信心問題
真係有心防疫既直接用apple同google個暴露通知得啦
又唔撚洗特別裝野同排隊掃code咁麻撚煩
又得國家用遲d傾開放旅行都可以同其他文明世界接軌

咪係，鳩寫就得

起底->撐警五毛狗->Block

retrieve running apps係拎嚟做咩
而家仲係到架
好多apps都唔需要嚟個權限
仲要安心出行係中資子公司，真係信政府不怕
垃圾政府明知無公信力都避都唔避

scan 完會免疫無事

一個網球場已經隔咁遠
去個廁所又scan
食飯一個坐東, 一個坐西
大家無交流

有幾多係有響過, 有幾多確診係經安心出行搵到

用呢d 資源做其他野啦

用返d 錢,,每人派1萬蚊

有咩野好
知道你去過邊就防到疫？

圖書館開得未

開左都一定要用安心出行

填假名同地址得唔得
會check 你身份證？ 定自己申報就ok?

實大把人唔裝，
直接用返紙筆登記，
填嘅資料又唔知係唔係真，
攞黎搞

明明政府指引係填資料或安心出行，結果去到前線就死都要你用安心出行

今朝先喺某個場係咁俾人叫我嘟，我是旦開個QR code scanner 扮掃就算

好你老母

人地有私隱果款tracing就好
支那港共呢款tracing叫佢食屎啦

安心出野，scan一scan林鄭即刻睇到你碌鳩

屌你老母五毛

用空白電話

中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了

遲D電話卡實名制

手寫填資料都唔俾?

寫林鄭會點

垃圾
啱啱去食Lunch

唔裝安心出殯
要登記姓名電話

然後更亭將你電話Number報上總部
再由總部打電話俾仔 確認來電顯示先入得場

仲要打成15分鐘都打唔到來
話唔通
但更亭同我朋友打來都打到

都唔知總部係咪真係喺香港

如果保安做到只有你自己睇到而唔係政府睇到咪得囉
問題係政府

其實個app點解要知咁多嘢，只要開住藍芽，記錄曾經接近嘅裝置就夠

香港嗰個又gps又upload？

無智能電話個的，政府會唔會比個電話佢

快啲搵人幫android機又寫一個啦，要好似佢個官方介面咁架

暫時指引係手寫個人資料

其實用空白電話裝咪得
app好似唔洗登記個人資料
寫資料可能要show比保安睇個身份證號碼

係咪文盲

唔係唔俾，係要填一次，嘟一次，仲要呢個場地嚟嚟去去都係嗰班人book場，一早有哂我哋資料，但都要次次填。on99

個重點係知你行蹤
同
防唔防疫
有咩關係.

只係你自己睇到，不如冚世界裝fb打卡咪得.

篇報導你寫架？寫埋d咁既鱔稿你去食屎啦